波台垃撚圾

我都好憎波台
點解你都會憎既

?